梦的日记之六一之前

继续写我的梦梦见和一堆大仙女游荡在凡尔赛宫花园，我怀疑是这几天看c的秀看多了，那些仙女都穿着飘飘的长裙，她们给我票去听歌剧，偌大的剧场里空无一人，台上演的什么我也不记得了，只记得空气里飘着莫名的芳香。在一栋结构很复杂的建筑里，红褐色的小楼，楼上人声鼎沸，我从侧梯下来，走到一个玻璃隔断的大厅，里面站着一个男人，面目模糊但直觉很英俊，然后我们进行很愉快的“对话”；后来我又变身小飞侠打算飞回家，从空中看到下面是小时候的东四十条，交错的电线和无轨电车，还有很多骑自行车的，都穿着厚厚的老式棉衣，我不停的向上飞，飞到云层之上，直到看不到下面的景色。